Esta carpeta contiene tareas iniciales que puedes ser resueltas por los asistentes, antes del curso.
En caso de realizar una tarea inicial, proponer TI_Unica_alum.
En caso de realizar más de una tarea inicial, proponer secuencialmente las tareas TI_i.